<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
    http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-3.4.xsd">

    <changeSet id="delete initial data from events" author="by liquibase" context="01.003.00">
        <comment>Очистка старых записей</comment>
        <sql>
            delete from events;
        </sql>
    </changeSet>
    <changeSet id="update initial data to events" author="by liquibase" context="01.003.00">
        <comment>Апдейт заполнения событий</comment>
        <sql>
            INSERT INTO events (USER_ID, HEADER, BODY, TIMESTAMP) VALUES
            ('1', 'ВК Фест 2019 ', '20 и 21 июля 2019 года
            Парк 300-летия Санкт-Петербурга

            Популярные паблики и блогеры, любимые музыканты и спикеры, море развлечений на любой вкус — встречайте пятый
            юбилейный VK Fest.', '2019-07-21 17:55:07'),
            --
            ('2', 'Roofless English Friday!', 'Дорогие друзья!

            Мы решили, что пора нам расширять количество дислокаций для наших встреч. Поэтому мы приглашаем вас
            практиковать больше!)

            Традиционно мы будем переключаться между английским и русским языками каждые 15 минут.
            [masked] - Собираемся и заходим в кафе. Там можно взять кофе.
            [masked] - Практикуем!
            [masked] - Дебаты на заданную тему.

            Возможно, мы разделимся на группы. А возможно, нет. Посмотрим, как нам всем будет удобнее и интереснее.',
            '2019-07-21 17:57:27'),
            --
            ('1', 'Atlassian user group идет в IT Global Meetup #15', 'Все IT-сообщества Петербурга в одно время в одном
            месте!

            В 15 раз IT Global Meetup соберет дружную IT-тусовку Петербурга и окунет участников в атмосферу обмена
            опытом, профессиональными мнениями и взглядами. Любой активный IT-специалист сможет найти здесь сообщество
            по душе, единомышленников, узнать что-то новое и заявить о себе!

            Участие бесплатное. Обязательная регистрация на http://piter-united.ru

            Встречаемся 27 июля в Туутари парк.

            Примерная программа:

            12:00 - 13:00 Идентификация, Аутентификация и авторизация. Okta и Atlassian Андрей Мальцев

            13:00 - 14:00 Принесите пожалуйста Cloud c сахаром, и погорячее. Александр Парень

            14:00 - 16:00 Главная сцена - интерактивная ИТ-игра

            16:05 - 16:20 Lifehackи: функции, которые редко используют, но которые могут сильно облегчить жизнь.
            Confluence+Jira Гончик Цымжитов островок SPb SPM

            16:20 - 16:40 Гибридная система это не панацея Гончик Цымжитов

            16:40 - 18:00 Круглый стол: Jira Servide Desk и не только (Холивары)

            Приходите - отдохнем с пользой :)', '2019-07-22 17:57:27'),
            --
            ('2', 'ITGM #15. Летний выезд на природу Ruby и Elixir', 'Привет
            ITGM решили сохранить формат летнего слёта и провести его на природе в Лен. области!

            РЕГИСТРАЦИЯ: https://piter-united.ru (бесплатно)

            В программе:
            * более 22 сообщества из Санкт-Петербурга, Москвы и других регионов страны на одной площадке;
            * одна общая сцена и параллельные доклады на островках;
            * подарки от партнеров, квесты, розыгрыши;
            * море общения с единомышленниками и новые знакомства;
            * а также, неизменно, шашлыки, купание и свежий воздух!

            Будет интересно!', '2019-07-23 17:57:27'),
            --
            ('1', 'Symfoniacs на Летнем слете IT-сообществ Петербурга ITGM (27 July 2019)', '27 июля в Туттари-парке
            пройдет 15 ITGM. У каждого сообщества будет свой островок с программой докладов, играми и активностями.

            Программа нашего сообщества:

            12:00 - 13:00 Доклад от GO SPb Муляр Николай: Инструменты разработки CLI приложений в Go
            13:00 - 14:00 Сергей Титов: "Symfony после Laravel"
            16:00 - 17:00 Руслан Рожков: "Symfony и Gitlab"
            17:00 - 18:00 Руслан Ханов: "Дайджест свежих материалов маньяков"
            18:00 - 19:00 Свободный микрофон

            Программа ITGM https://piter-united.ru/#rec[masked]

            Регистрируйтесь по ссылке https://piter-united.ru (желтая кнопка "Регистрация", в форме в поле "Сообщество"
            выбирайте нас), не забудьте спрей от комаров и мячик.

            Тут (на meetup.com, ) пожалуйста тоже регистрируйтесь, если не сложно. Организаторам будет что
            проанализировать по посещаемости.

            Зарегистрироваться можно вверху этой страницы справа от заголовка встречи "Symfoniacs на Летнем слете
            IT-сообществ Петербурга ITGM"', '2019-07-24 17:57:27'),
            --
            ('2', 'SPb Python — встреча сообщества / SPb Python Meetup', 'Раз в месяц встречаемся, пьем чай, слушаем
            коллег, задаем вопросы, общаемся, узнаем новое, делимся интересным с коллегами.', '2019-07-25 17:57:27'),
            --
            ('1', 'Двадцать второй митап Сообщества блокчейн-разработчиков Санкт-Петербурга', 'Встреча лучших
            специалистов в области блокчейн-технологий и не только. Обсуждение проблем разработки, знакомство с мировыми
            трендами и последними достижениями, дискуссии о построении децентрализованных приложений. #spblockchain
            #dataart #ifmo #spb #blockchain #meetup #community #fintech', '2019-07-26 17:57:27'),
            --
            ('2', 'Бесплатная управляемая медитация (Free Guided Meditation)', 'Сахаджа Йога - это уникальный и
            естественный способ достижения Самореализации, которая ведет к внутреннему просветлению. Благодаря этому
            внутреннему просветлению мы становимся нашими собственными хозяевами и начинаем осваивать все вокруг нас.
            Пожалуйста, найдите время, чтобы изучить эту технику и расти в реальности.

            Эти классы предназначены для того, чтобы собираться вместе, медитировать и учиться понемногу, поэтому,
            пожалуйста, планируйте присоединяться к ним каждую неделю для постоянного роста. Сахаджа Йога всегда
            бесплатна.', '2019-07-26 18:57:27'),
            --
            ('2', 'Google Developers Group Meetup', 'Всем привет!
            6 августа мы все встретимся в офисе компании Arcadia (Большой Сампсониевский, 28 корп 2). По традиции будет
            два доклада:

            Денис Александров, Arcadia — «Чистый Android: как перестать писать велосипеды».
            Основная идея доклада - показать, как последние нововведения андроида позволяют сфокусироваться на
            разработке продукта, а не технической поддержке.
            На андроиде изначально никто не придавал особенного значения архитектуре приложения и сложным техническим
            кейсам.
            Часто даже небольшой проект в этом случае превращается в монструозный фреймворк. Жесткая связанность
            модулей, отсутствие перспектив для рефакторинга, множество контексто зависимых решений - все это не дает
            разработчику сфокусироваться на решении задачи.
            А есть ли другой путь? Когда можно обойтись без сложностей, а когда - принять чужое решение?
            Весь доклад построен исключительно на личном опыте командной разработки, много реальных кейсов, весь доклад
            будет построен на изучении уже готовых решений на основе описанных выше подходов.

            Nikita Slushkin, AnchorFree — «Что делать, если устные договоренности не работают как надо».
            Часто бывает такое, что мы договариваемся друг с другом о чем-то вроде стиля написания кода, требований к
            фиче или как взаимодействовать с QA. Правила помогают избегать ошибок и комфортно работать с коллегами. Но
            это помогает до тех пор, пока каждый член команды придерживается этих правил. Но команда растет, люди
            приходят и уходят, и все чаще договоренности нарушаются. Я расскажу о подходах и инструментах, которые
            помогают нашей команде правильно реагировать на любое: «А давайте теперь делать так...».', '2019-07-26
            19:01:27'),
            --
            ('1', 'GDG St. Petersburg on Techtrain', 'Расскажем о себе в рамках самого масштабного IT-события в
            Петербурге. На стенде GDG будут мастер классы и мини-доклады. А также розыгрыш призов!

            TechTrain – большой фестиваль для разработчиков, инженеров и им сочувствующих. Фестиваль, который в одном
            месте собирает всех, кто любит разработку ПО так же, как мы. Неважно, есть у вас виртуальная машина или нет,
            топите вы за ООП или за функциональщину, за перформанс или за скорость разработки – на TechTrain вы найдете
            единомышленников, интересные проекты и технологические новинки (VR и AR, новые архитектуры и гаджеты, да кто
            знает, что еще).', '2019-07-26 19:02:27'),
            --
            ('1', 'Summer Saint P Ruby Meetup', 'Наш классический ежеквартальный эвент:
            Спикеры:
            1. Виталий Печерин расскажет про алгебраические эффекты в руби. Этакое продолжение топика, которого коснулся
            Никита Шильников на зимнем митапе во время lightning talk-марафона
            2. Дмитрий Салахутдинов расскажет про (Business) Impact driven development', '2019-07-26 19:03:27'),
            --
            ('2', 'DevFest SPB', '23 ноября 2019 года в Санкт-Петербуре пройдет DevFest SPB, посвященный разработке под
            Android и Web.

            Организаторы: GDG SPB, Kotlin User Group SPB и WTM.
            Будет 2 параллельных трека с техническими докладами.', '2019-07-26 19:04:27');
        </sql>
        <rollback>
            <sql>
            </sql>
        </rollback>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>